港台最廢DJ (8) 做死佢地

開新po了
改trailer丫記得

應一應題先：港台最廢is貴花田

一見係巴塞就忍唔住笑岀嚟
估唔到Bun Ching玩咁大

每次接電話都特別好笑 雖然唔可以晚晚接 但真係笑死

集思廣益
今晚上廣播搵三子，買咩野食慰勞佢地好？